炒到好大壓力

睇到一點左右 諗住波幅唔大就去訓。
五點扎醒一開電腦望 全部變晒紅色 即刻個人醒晒已經再訓唔返
依家仲要返工 真係好想死

清倉唔撚好炒囉 炒股實贏錢？

加入清蒼派幫到你

認真
唔好玩股票啦
點解要為搞到訓唔安食唔落

返工對沖

大把人清倉，你係到攬住啲股票做咩？

買黎長揸
贏輸唔緊要 我旨在打個和

平時已經訓得好差既人
玩埋美仔=慢性自殺

及早離去la

你就算通頂炒，做埋d stupid dicision都冇意思架wor

清倉或者減倉休息下啦。。。

我上星期開始玩新股，輸到仆街，
之後又係唔訓睇住個市，
亂買亂賣，係咁中伏，
一個星期已經跌左30萬

依家決定抽返大部分本出黎，
留profit玩算，
個市太西，已經開始唔敢落手

有圖有真相。。